[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [459] 各位巴打起行啦,準時1點半

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

-1刀-法 真水
打到11點

完全冇人

你係鬼

佢係雞

啱啱琴晚新Down黎玩
原來隻Game爆到咁多個post咁犀利？

我係唔存在嘅生物

拖爺回家未

今晚返黎破真風高個處ok?

吹水POST黎D人唔玩都會上黎吹水

係你逼我

未諗到用咩武好
同埋好似未夠料整V530

笑到起咗身

冇乜心機玩

屌你個臭嘴

有無巴打狂刷真水？

molamola 仲差30尾
今日仲要出去

Be water

已經出去準備你咩職,返黎再打

笑死

想問2100 血
無真龍符 打高級真風龍
夠唔夠頂第一下?

頭家散啦

留個名 今日單排

861 9876
高火

可以自己開嚟試下 不過好似有網有得睇

超真火 缺1劍1莉
已有稱, 刷料上D520
房id：1130597

超真火 有冇CHING缺補, 已有稱

缺莉 劍 超火, 有意tg @fhk_freehk
長打, 已有稱

點解要長打

整武啊

呢期d重M上晒水，好想簡個做我性奴

應該打幾場就夠喎

打唔打高火呀

係呀, 其實max打多3場

我養咗隻雞

你老母做咗我性奴

我老母冇上水
冇得揀

仲未開始玩,好忙牙牙牙牙牙
洗唔洗睇攻略先玩?D人話要賭馬先

可以睇下d事件攻略嘅
唔睇又未玩過好易skip
賭唔賭就睇你啦
佢有個力之果實換係唔錯
其他都係賺快錢

都係輕鬆玩算,隨心玩

個個都棄晒，仲可以點玩落去

龍絆巴打，尖沙咀見！

出去先,尖咀見!

都話無棄,只係覺得太CHUR唔岩我,唔追真龍輕鬆玩算

S巴s 棄晒啦，冇晒心機玩啦

玩手機GAME就係唔想太CHUR,依家已經超越左我忍受既極限

你還有G巴

記得升萬聖節建築 30lv唔係滿等

362 7394
高火 -3

回家未

到了！
光復香港，時代革命

仲有11分鐘抽多下10連

祝歐

尖咀見

屌出人唔出龍

分亨喜悅未

牙菠蘿

兩日都冇彩啊

shame here

水老夫

隔離ff14刷成套零式都唔會好似junk龍咁要farm咁撚多次

我一人一龍，以為抽齊啦
屌你點知出隻普羅米收屍比我

請問各位大大呢度有冇約戰區? 例如Tg group
我同朋友打真水高級野團心好累，啲隊友好伏
我法，朋友刀

喺到擺底code
但今日應該冇人得閒同你打

打幾場清毛都打咁耐

五毛玩成日

仲玩唔玩D街人真係好廢

我清毛咋,爭一場

連續好多鋪十字火無死過了 次次都係人地死

復活了

打完星宿

...

求curry

風高

回歸了

屌你老母而家即係得我未有

有冇人打3場真水高
有S大大咖哩

我都冇

禾得補

刪GAME了

冇真龍武街場都入唔到
但入唔到場又打唔到真龍武

咁可以點玩呢

得真水/真暗可以用純v武打

禾都係得補

禾都冇

有冇真暗curry

歸途，返去希望有人carry

搵3個好尊重既咪得

仲未開到真火

有冇水劍/水短 巴打幫過 超火, 2隻有稱 tg:edenodoi696 或者reply

街場開曬7000 BLCOK 柒曬V武

S巴回歸了下個pool再del

或者係度大叫S大大

識玩超火了 但我諗下次開先過到

大大求curty風高

真風練隻艾瑪搏有人carry

有冇真暗CURRY 好難玩

唔del 唔課 抽唔中就算
辣殺驚

而家我條數點計先

幾多抽

400

痴線日巴又飛返黎遊行

同你差唔多 but我無龍

我MK7同慕加埋600-700抽
兩隻都冇可以點計

其實想問問 高真暗係咪要D武先打到???
V534 好似唔夠第一下BLK既...
但我唔打高真暗 又冇武器打高真光

可以 但係要高加同埋夠熟

有冇熟手既刷真火高? 我劍

@Alex

Gun 搵緊新驚

打街場超火 打到想死。想跟依到大佬超火得唔番 未到一字火 街友死晒

D短同刀留手就BK唔到

我莉g已經穩定去到一字火

spcae x

我都可以。但隊友

打到尾timeout仲有差唔多10％ 好難

上畾

未d514咩

攰

d511 ja
岩岩打左鋪好勁剩返一絲血 有個隊友斷左線

有冇大大帶我過一場真暗超,街場掙扎左成個星期

真水-1刀-1法

我打

我刀，咩id

限火屬5200戰力

-1風法

打真水唔係風屬咩

入完場轉風屬刀角

完全唔明
用風屬直接入場打真水有乜分別。。

有其他入撞入來

你用火屬5200戰力UP既入場
之後轉風刀角色就OK

我記得你風法黎打唔打

禾淨係想打風高，一場都未過到

入唔入到黎

啲大老又棄晒，冇得被curry鳥

風龍應該幾易打嫁啵
夠攻擊力就OK,街場過唔到咩?

開住場,OK叫我

我打得，一係我開

OK你開

真水高連開
1120565

冇風法

開街啦

我帶一場la

點幾點,開街

-1法

開街

有高手帶

差2尾

連開

大佬你要碌遠d食水牢

原來大師唔識打真水

仆街成日碌出波

你睇住佢噴第二次就要走

心急左,成日想行入波變左滾

梳

可以試雙斧有幾渣未

有無高手帶真火連開

Curry ta未

差9條尾

頂 一尾

齊人就ok

大師你都係企1／2泡啦
我拉

條友仲企係第4粒波到唔知攸咩

S巴做補
差隻槍

怪錯左大師 隻法係真係唔識

我開左場 暗5000 你地入啦
入完我改返

企到勁遠要同佢跑角落

內鬼唔打？

入我場 西選開左暗5000

我食埋飯飯先打

佢開左場,轉5000戰力UP暗角入

你都係三泡啦

OK

On9左

提哂水喇wo

真水團，尋日兩位巴打有空嗎

手殘狂食水

我本來都要走你位,但見到個位沖緊廁

記住佢逢親噴兩次水之後都無好野

食飯

一陣再打

點巴，今日打不打真水？

++++

我風刀，你地呢？

劍

正斗，我未過真水，大佬靠你了，試過街場差五分一血夠鐘，咩原因呢？
我v534，雷雞100lv，余音加上次活動果張卡，加快技能果張，68xx戰力

應該係唔夠傷

咁點搞可以升的都升盡了

冇d514學咩人玩刀傷阻住晒 by教練

咁點先有d510

打真水

十分鐘後，落街買嘢

但係我只接受真龍武

我話V534咋
沒講D510阻街

巧阿巧阿

D514 300攻+ 屌班D510 拉低哂刀傷數值

我想問下點解高火啲水槍唔會幫手拉頭

得一個近身有時好難拉

開未

等緊點巴，佢落街買野

高龍左成個星期有突
唔係針對你 我係話在座各位仲用緊V534打真龍既都係垃圾
fight me

Sorry大佬

8點OJ?

534高戰力咁多

咁艾瑪槍係邊

巧

噴完警署即刻入警署
慌死人唔知係鬼

高火有冇人?

唔通我搵埋咩

8點真水？

依度d人棄哂
搵唔到人 靠你鳥

我有艾瑪
但冇武器
不如幫我開左兩箱真火先

打10%昨 駛唔駛咁hardcore

我有艾瑪同d514
但係無裝龍絆

升D520真係痴線 要成200幾條尾 打左咁耐重差100條

高火 有冇CHING缺補刷,仲爭85條尾

有無3場高火

直接啪鋼算

求帶

083 9689

真水開未

點巴，回家未？

我開先

S大大無槍？

3435362

冇整

-1槍

是咪無位,係既禾出返去

小智兄？

有無新龍加 534槍
全職工具人

我係光復香港
今場玩雙刀流?

得莉莉
有團都矛得GUN

黎打真水

齊四腳已經好開心

兩刀一劍一法打唔打到？

534槍

新龍0突喎

試下先？

230 3319

補埋血全職工具

得530,神早拆左

無法點搞？搵街場人？

744 1782

走了的風刀是你嗎？

咩都要300+值
垃圾驚

744-1782

咩配置先用到利維補

好像0加都得

係，你地打，一刀就已經夠

3435362真水，一刀一劍

尊重

比我跟兩場

得兩個，唔夠人阿

+值最尊重配置

搵唔到張防燒卡

入未

咁牙熊入,我搵唔到張卡係邊

有無風法爸爸？

冇

高火就唔駛

係咪風高

嗰隻斧慕 評價如何 同龍絆日嗰隻比

躝返去街場真光打埋果18條尾算

求超火 -4角 莉莉

好肯定另1隻劍冇點用爆發攻擊

6748498真水，點解佢會死？無睇到

可能佢想用跳起身避招

高手黎的，玩開劍蘭

大馬革 可以用係D520?
好重要

7502806重開真水

Siu4

你仲打唔打，得我同你

0492263，斷了

是咪唔好即刻變龍

番龍技都頂紅十字
夠時間的

可以

極重要...D510都唔好用住？

點搞

你真係屎忽痕太多鋼都可以用既...
我一定留D52

等8點?休息下先

好👌

成日都唔記得變龍頂瀑布

寶寶打

寶寶係咪打？

寶寶打唔打

869 3513

寶寶入未

典解今次break完唔是紅十字

寶寶係邊

抱三條腿好開心

寶寶做咩唔打
我打完尖了

見佢出句野先好Bk

-4尾
入未

寶寶仲未入？

去左打真光了

垃圾驚無人玩的

個個呃鳩我棄自己係到打 針了

清毛,街場廢撚到ON999

164 8624
Last

其實擲彩都幾好玩

咁樣入唔入到場？

Go?

仲有無真水高？
無就我開

跟你，仲有小智兄

1560073真水

是咪開高風?

屌原來d52武要成200尾
計漏咗整d514

真暗想ta係咪見紅就bk 而唔係等埋牢

射左好多俾教練同s大大

開

個一字燒真係笑死

有冇人

Bk唔到係咁

有一個。。。

點可以再快d

應該要130就夠?
514: 18x5=90
升級: 40

唔係 效益仲低

搵路人？

ok 嚇死

果個打法極限230左右
4條利維a到死
再快要其他角

812-8678 我2家姐斧

終於打夠

試完隻野得唔得先諗尊重

你訓地會尊重少少

沒計
佢個setting on9
高火 劍>短
但超火短>劍

玩近你想用死一隻都唔得
邊個諗出黎

come on boi

S巴核爆,紫圈後先放盾俾我

Haha

SOR唔夠專心

依家新龍會中異常
條真暗又係
Ta要骰麻痺

3661896真水

隻mumu斧感覺有D辣殺

入返黎先

拉頭唔易

入左

斷了1873896

開完1技先黎BK

可唔可以打多場風高

又冇電

Sorry

235-4307

晏少少

真係垃圾黎
可以blacklist

why唔用新符

未尊重到
我純粹望下時間睇D524邊隻

勁

應該因為要拆加蛋

點搞，無人打真水了？

小朋友必用新符 超GING

返到未

未返到

畢哂
D人唔知點解要拉個頭搞到隻龍去中間

應該話未返到

唉，唔係拉去中間，係根本唔識比劍拉頭，9打

10%要幾多

Ng g

試多場召怪果到打死睇下得5得

目前應該過左

583-0008

換尊重卡

應該升咩好

熊yeah入黎幫多場

RE
買隻有陳法拉

依家咁睇斧waifu is real shit

新手想問下1200個禮包應該買邊個好

打左半個鐘都未打到一條光尾

法拉係邊個

點解龍肥咁難玩

仲打緊暗

收手啦 OJ?

謝curry 星期睇下穩唔穩先打

thx
不過應該都係要升大J
即係d龍尾數

俾禾打一場ok?

差真暗真光高
應該打咩先？

打真風升咩好

2粒鐘1尾

暗屬法克

火燒隊真心好用

禾補補 你問班大佬

做乜唔升打手

因為補好重要

有冇高真暗熟手團
差14條尾

但升完聽日用唔到又係叫救命

有冇人超火/高暗

打幾多場

兩場ok?

街場應該用唔到 因為要夾哂火燒符 又要奶開場解暈

因為d補補唔升真龍武

高風2場 904-2616

今晚仲要打7X條火尾 想死

超風

入黎幫打兩場未 904-2616

s巴

水補跟OK？

1場咋 沒毛毛

-s巴

搵到一隊人先算啦

頂滿二姐扑扑扑

好似跌到第10左右 星期三又要刷番上去 順便打尾 風暗光已定案

-1

onjj打一場咁我都打一場就算
904-2616 高風-奶

我做奶都得

唔好咁痴線啦.jpg
你今次玩完 實有下次
班營運到時打哂飛機話好多人鐘意TA

尊用技傷龍定熊好?

下次我真係唔玩 養生

又係喎, 升多隻入街場先, 咩配置好?
情人補434不死鳥 受傷+真風卡?

點解斷咗

斷左幫唔到

有無巴打帶超火

來多次得唔得

諗緊你地會唔會收手打多場

onjj繼續打無計

沒毛毛喇

禾用d510 狗女 真風 + 唔知乜好

勁
見人斷就出哂力水打
再黎一個沒毛宣言

講到咁難聽

你打？。你咩武

想跟超火

有冇人5分鐘後打真水?
-2劍

D514

槍

禾好慘

仲有冇人同你打 我回毛同你清喇

chick巴

++

真水 -2劍
830 8037

一齊打？ 我莉莉

刀行不行？

830 8037

快入，-1劍

寶寶可唔可以貼多次真暗個流程, 中級都未過

仲有冇位

Gg了，可能重開

好

Tg品味師

叫S大大搵俾你,禾唔識

街場真風4個有3個都係補

你平時幾點得閒？晚上9點後？

curry未

用咩好, 未整武

法？

懶

G持

有訓地場未

仲係兩冠 笑死

終於過左超火

-9尾

有冇大佬打高暗 只需14條尾

唔係牙麻

而家先拎補開始玩超火係咪太遲

仲有75尾
想死

有無高火

有冇風高

莉跟

邊度搵人陪你玩
Last day了 rip

我岩岩過左場但係最後三隻角打左成個鐘都未打到

打左成日終於合到D520火刀

借個位up張圖

-4

more

收到風牙拖爆左血管

比你激到爆血管?

三十角了 但係我唔夠錢錢

寶寶好衰

每個月拎一舊水掟彩虹都好過課龍肥

呢個鐘數係咪搵唔到佬

拎去食唔好

巧挽喎

以前都唔覺咁巧挽

50魔女緊

想食牛牛

咩來

食囉每個月課少1pack夠食餐任食燒肉

未試過玩龍絆玩到咁失落練完真龍去街場，唔係畀人troll就係troll人

帶我食未

想食noe包口水尾

輕鬆龍絆,遠離真龍

一周年課左個5星必中龍,198

自己食

報平安

巧彩禾食得飽就得 去玩開針啲

搵佢咩事

有冇風高清毛

唔打真龍又真係好得閒
打夠活動pts清下體毛又一日

咁夜有無巴打刷高水？ 我工具人

要同超火道別了

高暗-劍 -短

想問下gk點洗 我洗完好似無洗過咁用咗藍威寶1比1水浸完

一個月後仲玩緊先叫你地陪訓

求超火 -2角。打咗成晚都過唔到 好崩潰小弟法

Next month

No la 幫下手各位 我唔死

唔夠DPS都係死 D大佬拎走哂D +蛋了

佢話咁就洗完喎

真暗街場咁多刀
早知唔比加蛋八春代

有514就夠 我有加蛋

求幫手。唔想等下個月 打咗成晚冇贏過

冇油淋淋就ok

冇人

我補練緊 練熟睇下巴打打過未

靜靜雞巴打好CARRY

高火有冇巴打要劍 小弟要刷多70條尾
有就Reply 聽日可以打到1400

由而家開始

不眠不休

爭53粒 聽朝有巴打就留個言 應該會睇到
我補/劍都得 最好就劍

新手可唔可以一齊挽?

串能到

召喚大佬帶我高真水

同求

9510920

點解冇人帶我打風高

-1劍1法
高真水

開房有ID唔限得法入
好戇鳩

點解有時企入面都會中泡泡死

棄左玩咩好

Bam周

回家兩鋪再棄過

日日都玩緊

條友玩咩都係咁

FGO

用真風卡做咩9

開過好冇

過唔到

打咗40分鐘

忍唔住睇佢風劍點解會死 真風卡

891-9023

真風卡都死，唔撚係掛

依條係真水
同埋你冇最佳?

一場都未過到

我場都冇資格入點回

痴線街場啲法連水泡都唔識入

最on9係齊裝齊角打高真龍
但無錢拆加蛋
推唔高戰力
cy可唔可以改平d呀拆蛋
cls

笑能咗

我左邊數起第3粒水泡

520-4352

笑埋右

唔好笑
我仲未過到

笑能死

街埸啲人拎住V530都做埸主開埸等人

S大大呢

打街場同去食屎有乜分別

食咗幾日

痴撚線要法嗰陣冇法
要刀嗰陣冇刀

做野

得閒叫返我
我半街場先

一諗起唔想係呢度R人打果時要去街場,就唔能想玩

幾時幫拖

英文巴都走埋

真，與其曬時間作賤自己，不如去做義工幫吓有需要既人

呢個真係好撚貴

齊人再叫禾

招人12點前打高水-劍-法

去養雞

抖陣

珍 箱禾刀費鳩事開

又

養雞咋喎

笑左

今晚要開晒3真風箱，2倍聽日到期

嬲巴係咪有部舊ps4可以暫時同我部無限極錢7交換

我仲未抽到打得嘅角

超真風

諗起真火-48,真風-55,真暗-68,慢慢開周箱,下水超龍應該就可以JOIN

笑右

我淨係打過3場真水
咖哩我開箱Ok?

推

禾依家剩係想開真火/真暗,打少十幾廿場矛咁辛苦

12點前求過一場高真水
-1劍 1法

真火差5尾

禾想打真暗

我部舊PS4都係差唔多
係舊機嘅第二代

1點打唔打

依家龍肥連續打多個半甩鐘就開始有心煩,失眠,多疑既症狀出現

6千雷鷹法受唔受

要返工，凌晨1點就得

唔死乜都得

-1劍

禾單波大靚單左15個鐘

相比起某辣殺熊去藍店買

召喚英文巴S巴

想用咩角？

典解禾識親個名有個熊字都係辣殺

未夠人

wifi?
wifi嘅話應該一樣慢
得2.4GHz

入緊

code?

槍/斧掛

977-7062

差S大大

可以出火斧了

我左邊起第2粒波

202-4146

比多5分鍾我,隔多5分鍾我再偷入廁所

202-4146
-1劍

睇下有冇冇人打先

高真水

聽日再嚟過

你整係得依d時間玩?

凌晨都得
但冇人
星期三就全日都得

有無大佬可以帶一場中真暗 野團打左好耐都過唔到 我用王子

Carry我妹弓未？

冇+防

模擬過用天才卡可以唔駛槍+斧，其中有一個就得

斧斧槍

有冇真光 -16尾

係咪即係代表你抽倒鳥

想2點後開箱

請善用圖片模式

邊個負責拉頭

隻mumu斧辣殺黎

好在抽唔中姐

收藏用，仲有10次每日單抽應該會中

諗多咗

Curry真光未

Gun

活動建幾多lv到頂？

有冇巴打幫手睇睇應該光屬練邊4隻先好啲

35

仲停留係巴士佬俾我既3冠之痛

男豬 女豬 琉卡 琉卡

識打真光 俾次機會

弓斧琉卡上曬？
唔洗隊隻補師入隊咩

真，我情願中龍都唔想中mumu
但中咗mumu

冇d武打唔到

有冇大腿帶我開箱？
真暗
開完就有武打真光了

打到

有又歧視禾新手

練頭4隻

抽到mumu之前罷打真龍

想知如果我陣間求奇開一個每日箱再買雙倍箱係咪會sustain到禮拜二

唔會

真光玩劍定刀 好搵食啲?

All

真光唔係4克咩咩天下咩

-16

-55

-18...

-72

-130

打錯 真暗

988-4738

整左514牙柒劍
但有feeling超暗無得用雙柒入場咁樣玩

高光-2

夜d

係

單7就業應該冇難度

辣殺驚

冇尊重武

Cum

V534 wor

夠打

真光無尊重武真係好易唔夠力

唔好死

宜家有90粒水尾應該升水劍定水短?

入未牙

想訓覺了 快少少

今星期Carry me真暗

2點不見不散

得番1hr

星期日先得閒

9884738

15分鐘都唔夠人

齊未

又復活

More
好彩有追post

打咩

真光

差幾多個

頭先-1 再開可能又入唔齊

Mumu斧垃圾都算
仲要高風見到傻仔用
以為開斧位係歡迎佢咁

得V534, 中暗都未過，打唔到D武

877-7297 真光

Sorrylor

E個珍 準備玩二姐教佢地做人

辣殺驚冇人玩

練下火斧先

仲未齊人?

有冇人一間開真暗箱
我得v534刀

我發現你真是好鹽濕

想問下依家做武係咪做虛空534仲勁過星沙武534 ？
做武器應該做邊類

星沙已經無再造既價值
不過係真龍武既前置,到時都係要做一把530

求carry一場中真暗 打左幾個鐘野團過唔到 有無巴打可以幫幫手 我v534光劍 一場就夠

高水有冇人

中級

Alex大大嬲咗

no?

807-9191 -3

有新資料 然後彈左

巴打我較左水屬性5000 易搵隊友啲

咁我應該要做咩武器比角色用
我仲全部做曬星沙武

無嘅鹽濕刀有罪咩

agger

無晒錢錢

整把v534,然後搵人帶
街場用v武應該已經搵唔到場打了

古乳有暈，食色性也

卡住左入唔到去？ 我再開過 都係5000水

真水有冇人打啊

新g料 輕鬆龍絆

139條尾30隻角 真風係咪應該做斧

咁又要重新打過虛空武！點解條條路咁漫長既

真水光暗 一向都係v534好過534

轉左p後搞成咁,呢隻驚遲早執

534全廢呢下絕

升左3把都覺得好傻仔

有冇人為咗聽歌買咗DAOKO隻碟
買咗返嚟先知原來成堆歌都唔係full version嚟

唔係為張符咋咩

張符有咩用

h510已經勁過534
h510料只係18尾 星沙武星沙要等1個月
一件1.2m 一件2.275m

2:06！

巴打兩點了 差啲曬左你個箱

有超風開荒直播未

未G

有訓地未

我秒左佢了

想開真光箱

用弓2700血帶票有槍ex都頂唔到核爆

D524?

8%又比8500我 屌你老全

真光56秒

又10抽

唔係今期pool,唔歐唔非

跳起避

Ta會唔會太難挽

得水同風有10%

就黎連3張廁紙都拎唔到鳥

最後一日呢個post捽一次榜

負能量寶寶表示,拎唔到就算,遲早棄驚

玩返白腦

棄手機驚

買ps4

挽留 App台需要你

得水有

真暗跌到去43%

妹弓用D武係咪技傷龍完勝？

得風暗有

又踩親你邊條尾新手入黎個陣又比你串
入黎搵團又唔𨶙得

有無d514真暗團

買!

買左碟發現屋企冇cd drive
去左apple muisc買歌

ps5就出

岩岩係真風街埸比2個8000+戰 carry

2個8000+:
岩岩係真風街埸比個6000+戰扯後腳

冇沖突
就出都仲有13個月

輸左 無野講

我有7000+ (2) 戰

56秒到底要點先打到,bk果時直接秒鳩左佢?

keep20%算

買2手袋住先好過啦

係 我估打左好多個40幾萬出黎

真風靠onj大大curry

冇人話一定要買全新

仲要未+滿晒

+滿都未必會快一秒

真光唔需要尊重

雞嚟

如果無爆係28萬 爆左可以係48萬 仲要4個人

新符就算全部拉滿哂都係要ROLL唔死人

排第幾都冇所謂 反正1蚊都唔會再課落呢隻辣殺驚

放棄唔玩 我拎住我個暗1打飛機算

s ba

我真係差44條尾想打喎
自稱小妹呢度真係唔會有人理你嫁喎 事實嚟

想開一個暗箱

有冇大大去街場救世令更多人上榜

gchi

真 真水比人推晒上去

製造分母

sorry囉 要打料啊嘛

仲開唔開真暗? 我光劍

寶寶幫我開真光箱未

真暗等左半個鐘都無隻短入黎

拆左加了8888888

hell = auto

超風招颶風擊係要點避 捉唔到路

街場勁多光刀

場主限7500短,唔知要等幾耐先等到隻入黎呢

有冇熟手一齊開真暗箱?

得光7

等到2046 短通常都自己開房

True

我想打返真暗個分上去20%內姐

留言等睇洛克人

Download未

高招喎

又上榜

拓荒真風

玩到2:45出大技 好似有6個風
兩個同時一齊吹向玩家

今次中咩異常

冰

食冰凍

冰剋草

Siu4 冇話吾能得
想知邊隻字辣著左你就珍

真,有玩過pkm都知

pkm大師表示認同

真•鬆鬆龍肥

開頭3紫風又可以cancel

爺爺想玩冰火又同你講咩

Bug夠未

Curry未

好難玩

有無人打真光

得補 開未

超光冇得四克既話點鳩算

隻臭雞用刀槍都好易打

有人整刀咩

得刀

得斧

有cock未

103 7621

onjj?

好似會爆死

ok

829 0971

你頭先用咩符

真風歌聲

天才

係咪AR 火法連擊唔到架喎

收到風 超風好易玩

...???

見人係用緊萬聖細佬黎開

帶隊未

試哂招先
都唔會過到

噴風自己小心

真風+天才都頂唔到
睇黎要配朱古力艾瑪/萬聖細佬先有得玩

521 0760

啲風跟條龍定地圖

似企地圖邊位冇事

有一次有事

禾企右下巧似冇事

成個鐘仲未過到場真暗

我都過唔到真光

D510 ok?

啲風下面會有個白圈咖, 邊個有白圈就邊個會飛出嚟先
FCED

邊個飛出嚟先企第二邊就會避到

講得太遠

有首通未

回家了

超風喎?

超風2:45都有

你開

bye

似係以佢為中心 十字方向吹出？

似隨機

夠人嗎

好似跟人之前企個位

回咩家
無人識你喎

NO

高暗join 差一條尾

野隊見到部長

似係

隻刀係你d fd？ 想走場了

仆街,升lv,又要清毛

佢唔黎個BUFF....

插返d加蛋落克乜野度帶我真光

cls

開招應該無事

但睇落唔夠傷

窮撚到仆街,就黎連武都整唔到

想知有冇腿腿打完超風
可以帶我真暗開箱

有一開始嗰招

想過真暗中

有冇場???? 我劍

無啦 D524唔會咁少血

全部人null咗

有電話入 繼續定等攻略

等emma

萬聖細佬

好少機會埋身

Emma 唔是4星？
應該人手都有一隻

2:45好似都有追蹤風

點解龍絆禁難玩

遠程打手=票+槍+斧先生存到

用咪收屍

靠票同風抗龍，好辛苦

本身合左火弓 睇黎火弓打唔到超風

用個隻垃圾dps又跌得太勁
一定唔會諗

火法入到唔洗風抗龍

我覺得係朱艾瑪+萬聖細佬+火弓+?

咁用細佬加防

慕斧？

躝啦

火法/火斧(兩隻都可能得) /火刀/火劍

真係咁廢咩

如果艾+細佬都朱可能可以實現入場逃票
要測試

條sp長到阿婆過完馬路未儲到

點解次次去APP 台都見到龍肥POST係第一

細佬自帶75 爆發+25

太好玩 有咩計

收到風 刀槍斧 唔使搞咁多野

有冇人高火刷尾 我槍

仲未整好把刀

有無必暈技 2妹出唔出到場

槍要用打氣槍定係mumu

我可以 莉莉

共用同一武器既有咩煩惱
角色任升架喎

邊有咁多露露

邊有咁多蛋蛋

高火 569-3589

點解隔離登3個月都爆唔到1個post

中左畢屎

個倉d 60%血同3030賣哂佢

盧比任刷架喎

睇唔透245 有無解答

好中肯

紅十字 紫圈冇事

Btw 燒抗高唔高
想大姊

好少地方俾你企定定打佢 我用番4星火斧算

明了 好彩以前有練過

咁不如mym

偷圖

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [459] 各位巴打起行啦,準時1點半

#970 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱啱先睇到